# ProjetoUdemyDDD

# ProjetoUdemyDDDComandLine
Implementar uma API multiplataforma com .NET Core 3.1 utilizando C# como linguagem de Programação, utilizaremos arquitetura em camadas com DDD para modelagem.
